[月娥當選] 正式宣布，十年後，香港移民潮將現

儲夠錢，揀定新祖國未？
俾夠十年你，到時準備好未？